摩佬故意輸俾雲加搞到佢有得永續阿仙奴

英超宮深計
自己然歐霸又有R聯